［tg］入黎放低你tg 一齊搵個人 試下做好朋友啦 (3)

好慶幸上個post都識到幾個長傾既巴絲

歡迎挑戰 9up型毒撚

專業厹

歡迎絲打撚狗，收兵

96巴 猫奴 特攝撚
想識多啲朋友 歡迎巴絲一齊吹下水 9UP下

97巴
id:lostmyway1997
巴絲都ok,吹咩都得

92巴 木獨jj
返工返成日都可以唔講一句野，想揾人傾下計

樹洞
@kwonglau

來，巴絲打也好，深夜廢青等緊
上天下海天文地理你想傾乜都得
或者單純想有人聆聽都得

Tg chunkiu ko
97巴 舞台劇撚
想識絲 乜都吹下啦

想搵人傾下計 巴絲都得

93巴

原來有兩個po
留多次
入黎留低你嘅煩惱

7巴

畢左業出黎做緊野, 鍾意日劇同埋日文歌, 識dd日文

我搵唔到3先開

其實我都幾想知同討論下，
但驚變大戰

啱啱考完dse嘅99巴
想搵差唔多年紀嘅巴絲吹水

收女兵，入伍請加

94 巴

Tg McVitasoy

想9up下

想同90後多交流

利申靚女絲有男朋友

96巴 樹窿

98 巴 一齊傾吓計

93巴 歡迎巴絲傾下計

日本愛好者

兩個tg post都回

真巴 歡迎吹水 有絲打更好
傾科技，哲學，感情，公路單車，攝影
動畫，輕小說都得

tg: mikapoy

A0 唔靚仔 96年

上個post識既都不了了知
應該被我悶走左

99巴 但唔幼稚

夜晚長期煩到訓唔著

樹窿 聽你講又得 聽我講又得
btw 可以一齊打lol cs go

93年 巴打 A3
可以同大家傾下感情問題 男女相處之道

97絲 係日本留學
tg @meow8

90巴
鐘意去旅行 影相 羽毛球

onjai
91

96

入黎放低你嘅心事。

95巴打
爛口老粗一口 但係咩都可以吹得
有大問題可以解答

就讀完HD,宜家好煩惱應該讀上去定出黎做野
中意日本，k-pop J-pop 廣東歌，搵我討論下日文都ok,文盲嘅N1
哩排都無野做做廢青 唔怕煩嘅就add 我啦

anp15
9up

長期發毛96絲打
218六個零加我啦

95 巴，Archstudent，十多年男女luxury 至淘寶貨襯衫經驗 專業級感情及前途聆聽者及傾訴對象 紙言愛情故經驗 總之就乜人都啱傾！

最近由幕前轉至幕後，計劃導一部微電影。Arch 亦趕緊Final，所以未必秒覆到。

94巴 雖然有車有樓做公務員
但係每日既生活都覺得好頹
個人又好灰
可唔可以開解下我

咩事灰呀巴打?
TG: okerko

99 絲
岩岩完dse 岩岩開tg
咩都傾 電影 音樂 感情 宗教 9up都得
睇下係咪真係有人會搵人傾計😂

94巴
專業廢青，大部分時間都得閒會秒回

98巴
Year 1完左sem無野做
想搵人傾下計可以搵下我

96 絲 貓奴 超超超夜瞓 好多嘢講

真係超夜wo

我跟英國時間
街申喺香港

97絲
呢排悶悶地傾下計 巴絲都得

Sorry, this user doesn't seem to exist.

打咩game?

94絲
想識人睇舞台劇 睇戲 咩都傾下

你係咪高登果個痴漢行屍走肉

98 巴 9up型廢青

我以前都係咁

巴打高章

忙到仆街喎我以前d archi fd，我估計係大學入面真正最chur既科

94 工程巴 想識下人

ARCTERYX

巴打想識絲打

身在福中喎

95巴
鐘意旅行
有養貓
宜家係澳洲

巴打想搵bi巴 傾計

的確⋯⋯ 嗰種chur 已經唔係文字可以表達！ btw 我個telegram 無聲無通知

交心/9up 你喜歡啦
上個post寫24小時無人搵
專職解答疑難
買化妝品 感情問題 家居問題 足球賽馬都得

94巴 純傾計
音樂 電影 game 電腦 車 乜都可以講下
想傾認真又得 心事又得 9up都得
無任歡迎

96巴
咩話題都傾得
癲佬

93
番工番到好抑鬱
大家一齊吹下水傾下計

98巴 溫final 溫到悶想搵人吹水 有咩心事都可以傾下

搵我傾心事會比較好

95 巴打
鐘意游水，出街玩，少打機
想知再講

tg : nothingcouldstopme

推下先
雖然係非深夜生活者

95扮工巴
不定時扮工時間
歡迎搵我吹下水

iamching

求加 21巴 失戀就兩個月但未好 希望有好心人陪下我

有冇人想開group

有冇人未訓 想傾計

97 絲
準備學long board，睇下有無人可以分享下經驗哈哈
Tg: kawai

有冇社工jj

咩都傾

好喎

96巴 想搵差唔多年紀嘅巴絲吹下水

98巴

你確定依個係你ID?

年齡係重點？
咩都傾得 問題盡答

認真咩

你睇吓果條友開過咩post先

96巴，依家讀緊u
平時都會去睇下戲
睇得最多係marvel/dc 啲戲
希望有人一齊討論下

91巴
平時鍾意行山跑步打籃球 睇下書睇下戲影下相行下博物館咁
返工同事都係上哂年紀嘅嬸嬸
想識下絲打 tg:ihavenothing

廢青一個
想傾就add @daaaaa88

89巴，想人陪，@yipyip004

98巴 咩都傾得
@jimmylch

推

89巴，想同絲打傾下計

歡迎搵我傾心事

20巴
想搵絲打同我傾計
太耐無講野

94巴 迷失中，不排除有時幾灰
可以搵我開心事台

95巴

巴絲都傾得

搵我啦

94巴

95巴
wonderHin

80後IT狗 歡迎傾下心事

@Kuroyukihime

94年巴打🙋🏽‍♂️
鐘意行山、跑步
可以同巴絲做朋友😀
Telegram:Hahahaha_0330

98巴打
中意籃球、跑步，游水
Kpop,韓劇，打機
咩都可以傾
Harrison

95巴
巴絲都可以，傾咩都得
揾得我傾唔會唔覆

失戀咩都無哂
95

96絲 好悶 男女都得 識朋友

社畜，日韓都可以，歡迎9up

留多次先 個個以爲我絲打
95巴 @shokkadaita
傾咩都得
利申 S

唔玩hehe

97巴
year2
得閒約打波做gym
籃球uteam

tg: jackjackoo

Final yr 巴

求同路人

86巴，平時返工好悶
咩都可以傾下，鍾意設計、藝術、攝影、飲飲食食
搵我傾天文地理文學歷史政治經濟都無任歡迎

新post再留

閒時噏返劑

95巴 巴絲都歡迎 傾咩都得 都可以長傾

97巴 好悶 一齊黎9up下啦
@oopp321

專業9uper
聽日day off唔知做咩好
25金牛巴打

95C
wtsapp 好似壞咗 想睇埋tg有冇壞埋
btw 我好早瞓

留名

得閒搵我9 up下
窮撚一個

English Channel
94 M
With quick respond and looking for talkative person to talk to ( M/F is welcome and will treat everyone the same)

24巴， 屯門讀緊書

歡迎巴絲入TG Group吹水 希望大家傾得開心

<<請絕狗公>>

Add唔到 完

@Shuckle00 岩岩失戀了

本人平時9UP, 鍾意日本文化 足球, 守舊專一痴心到覺得自己好ON9.........

你收皮啦

92巴
想搵朋友傾

96巴
傾咩都得
鐘意聽人講自己嘅故事或者心事
如果想識多個朋友就搵我吹下水啦

21絲 求開解樹窿
tg：a404notfound

95巴 @shokkadaita
傾咩都得
利申 S

96巴 猫奴 拉打撚 努力減肥中
想識多啲朋友 歡迎巴絲一齊吹下水 9UP下

26 巴

睇戲,飯腳,返工無聊,收工得閒,臨訓前,放假

無差別隨機地hea,吹水,秒回

95巴打 新po留名

即管搵下我 有心情就同你傾下計

96巴 癲佬
唔會悶 好有心情傾

97巴打 sales仔 找人傾計打下機都得
屯門騎牛人 tg:Bobdear

[quote]97巴打 sales仔 找人傾計打下機都得
屯門騎牛人 tg:

留個名先
吹水傾心事無問題，有時間就會覆
另外自己係葵興工廈同朋友夾租左個地方自己玩
會定期上去 沖下咖啡 玩下 cocktail 整下 麵包 整下 甜品 玩下 board game 打下機
有時會係上面操體能操拳

反正有個地方有得玩
我想用盡個空間佢一齊分享俾巴絲上黎玩

有興趣就搵我呀
tg nightd1

你都要留

健身露營行山巴打 歡迎9up
可以一齊健身交流下

R 下朋友仔一齊玩嘛屌咁都俾你見到

知道我係巴之後就唔應我 係咩玩法？

基本啦

97巴

我係巴 搵巴打傾計
跟住唔應我
唔係既 唔可以只係睇到黑暗面 要諗下人性既光輝

遇唔少 晒氣啦

究竟呢度係真心想搵人傾計 定搵人交配

好多絲打返而見我冇相就唔理我
明明自己擺張性感圖出黎做icon
講下佢身材好讚下佢地靚女都要blocked 9 me

其實9唔搭8無啦啦又無話題

我都唔知你地可以點樣傾

95 歡迎9up

搵個岩嘴型既 唔識都可以好多野傾 好似係

啱呀

95絲，吹水，9up

就係咁，
我就想識朋友既，
有巴打想識朋友就add我啦
Telegram : Meiscar

唔岩傾無謂勉強，總有人岩傾既

推多次先

[/member]借Friend AC留Tg
98絲
歡迎9upper
[/member]

89巴 搵人吹下水 放假好悶 又毒毒地過

95巴
長期秒回 9up 吹水 樹洞乜都得
但唔好傾兩句就消失 當我雞呀？

95巴

歡迎巴絲搵我吹下水

tg

97巴 毒L一名
鐘意動漫 打機 可以一齊吹下水

97巴，讀緊u
想識下唔同朋友，傾咩都得
@marcobl

91巴 今日生日 乞求絲打同我講生日快樂
唔信會有人add
sausages031036

89巴失完戀想重新識人

97巴 傾乜都得

96巴
巴定絲事9但啦 識個朋友
前貓奴
究極9upper 放低你既心事
搵打機就更好

92巴，日夜已癲倒，歡迎任何巴絲搵我傾計，做樹隆又得
@Ccc2424

95巴 完sem無嘢做 秒回
乜都傾得

99絲 想同差唔多年紀既人傾下計/打下機

做主動真係好攰 想傾計 搵朋友 男朋友
咩都好啦 絲打們鐘意嘅就主動搵我啦

利申: 巴

Leemeowjaii 男女都得
得閒先覆

96 巴
Asso過來人 知道好多asso近排完左sem 等offer真係好辛苦嘅 想搵人傾下就搵我啦

96既
秒回狗 癲佬
咩話題都吹到兩咀

94巴 歡迎吹水

ACG行山電影文史哲都可吹兩嘴
音樂咩都聽歡迎推介，特別鐘意Disco/Swing/Folk
廿頭絲，啱嘴型自然熟，機不跟身得閒見到覆
巴絲都歡迎吹下水互派膠

94巴 9upper
鐘意踢波打機睇戲 動畫漫畫
返緊份垃圾shift工
得閒一齊傾下計 男女不拘
樂天知命

想陪你 但can't find you

夜鬼毒撚 未訓既傾下計啦

99巴 睇下有冇差唔多歲數嘅巴絲傾下計
多數夜晚先會覆得快
可以搵我乜都吹下

97巴讀工程
完sem 傾下計

9upper

96巴
秒回狗
咩話題都吹到兩咀

巴搵絲, ugrad, 25歲, 識少少日文

96巴
放唔底既巴絲可以搵我
互相開解下啦

24歲巴，巴絲不拘
曼狗，半隻韓狗，有睇下美劇

89巴
唔想生活只有工作，想搵絲打一齊做下運動（鍾意游水跑步踩單車），或者上下興趣班（尤其書法手同整野食）

利申 唔矮唔肥唔毒

我呢到都有隻
@carter1234

有無興趣搵我整野食咁

89巴，濕鳩公務員，失左戀5年 想擴大下生活圈子，識多啲人，巴絲都可以搵我傾計

巴 鍾意運動 冇朋友 想識比較年長既巴絲做朋友 汲取經驗 為未來打算

97巴 正常樣
想識下絲打
希望keep 住傾

21歲巴 男女不拘

ID?

20巴 想識絲打 鍾意貓
想傾咩都得
講心事 講興趣 分享日常

96絲
有跑步 行山 非常鐘意睇戲
有時悶悶地想同人傾下計

95 巴
鍵盤戰士

22巴,6月開始去2個月東京/日本,歡迎吹水食飯

招朋友一齊整野食同食野

tg nightd1

天呀賜我網友

TRR0623